Mac OS 個app store表面上多嘢過windows

但當你細心瀏覽，好多主流大牌軟件都唔嚮入面，adobe同autodesk都好求其咁應酬吓就算，反而iphone仲多嘢，apple其實有冇懷疑過呢招係敵唔過傳統軟件，電腦世界根本冇人buy呢套商業模式

用mac 大部分apps 都唔AppStore dl架啦

你係都攞ms store嚟比啦